已經訓左身雲加 如果佢唔贏 希望波台所有阿狗死

愛惜生命

希望樓主同雲膠一起死

點解咁做呢

希望樓主死先

因為都係垃圾

和波當贏